咁多秋後算帳，有咩辦法幫到佢地？

有無課金方法？有無聲援計劃？